黑市劇照出現「黑警死全家」 viu會保追究權利

劇集「黑市」中「碟仙」單元劇照原圖由外判第三方劇組提供，當ViuTV發現劇照出現不恰當字句時，已即時將有關訊息刪除。Viu TV重申，作為公眾媒體，我們會保持平台中立性，並不容許個別人士利用平台發表個人言論。ViuTV亦向提供劇照的單位保留追究權利。本台亦對此事件深感抱歉。

劇照：

想make noise ？

Viu都跪低

哎呀，下次要再寫得隱蔽d

暫時唔算跪啦
冇話炒/終止合作
保持追究權利啫
唔出啲咁嘅聲明 個台會玩完
廣播權係濕鳩政府度

訓左幾耐 now早幾年已經自我審查將港獨滅聲

黑警死全家 正面啲黎睇其實都係希望佢地可以一家團聚啫

唔算嘅 點要出返個聲明無話炒

好彩無申請now
For金比立場蘋果好過

有咩好追

香港人：（如果系我親愛既TVB 播黑市就好咯）

其實唔係好覺

置頂呢個啦

講係咁講啦

唔係喎 尋日屌匯豐嗰陣唔係咁諒解架喎

唔同性質
一個涉及錢 一個係娛樂
嚴重性差好遠
仲要比人爆匯豐高層見過中聯辦

咁都叫跪低？
ViuTV好波
撚狗咁撚

想打低大台
請支持翻d本土電視台
仲要係黃既

暫時發現唔到有邊到唔中立
黑警死全家其實係祝福緊黑警可以同年同月同日一齊團聚
祝願嘅意涵居多

保留追究權利

重有寫光復香港時代革命

立場好過啦，毒果以前都抹黑梁天琦啦

其實呢句野有乜問題？

如果我話強姦犯正仆街，有邊個會話我錯？（除左印度鬼國）

我又無指名邊個係強姦犯，但「強姦犯」呢樣野係真仆街

上面張圖又無指名邊個係黑警，但「黑警」呢樣的確係唔好既野

除非有人過份解讀

劉翁先生黃到仆街

有份參與某套舞台劇 但發現有藍絲演員後憤而退出

小熊維尼符style

還願2.0

其實死全家係每人都會發生嘅事
黑警只係想讚警察膚色好黑 好健壯 無需過份解讀

劉翁已承認不恰當

對號入座

海報都幾吸引

無黑警咪唔駛死全家囉
咁係唔係代表有黑警？

搞匯豐真係無厘頭

佢唔講都唔撚覺，
佢一提就好撚覺

你可以話娛樂 我都可以話係公共廣播機構失德投共
主動話要追究製作公司 係自我審查
損害香港市民嘅創作自由同觀賞不同角度節目嘅權利
如果佢因為一句野而受到紅色壓力係唔尊重創作自由下屌製作公司係冇乜問題
咁點解HSBC同樣係有壓力下未有中止612戶口，只係中止輕微違規嘅星火ac而俾返啲錢佢地就係大問題？

保留追究權利

同

林鄭啲強烈譴責一樣

ViuTV抽起咗有天琦、王丹嘅《矛盾2》
我永遠都唔會忘記

戴頭盔都叫跪？而家咪又係照播

viu唔係幾年前已經開始河蟹啦咩，係咪我跟漏咗啲咩?

黑警死全家，吹呀

同意，如果不分輕重，動輒就私了呢個，私了嗰個其實係幫對方統一戰線
咁而家的確係人哋公司選擇唔做某啲事件表態，同幫手洗腦係兩回事。

HSBC 俾返啲錢星火？你訓左幾耐？

對號入座
但係Viu點解要跪低

係講生死都可以一同經歷的美滿家庭

哩個我覺得唔算
始終要自保
同咪now啲直播就一直影好多警暴
明既會明

你訓左幾耐 HSBC係俾返星火
係黑警以涉案為理由喺未俾到之前凍結

冇問題呀 有因必有果
佢地死全家都係時間問題

agger

真係追究先算
而家都係象徵式做下樣唔代表有下一步

係囉正面啲睇呀嘛 死黑警
死黑警都係話死啲有警暴嗰啲
身冇屎嘅我地係想還你清白
諗正面啲啦

我都覺得唔算
個聲明都唔係好串姐

係
其實個聲明好溫和
因為有廣播條例要守

其實都奇怪
就算係外判
viutv應該都會睇下有冇問題先出街㗎嘛

正面去睇

即係祝黑警
早日一家團聚

撐劉翁！好波！

搞清楚，係銀行以涉案為理由凍結
同狗叫啲鋪頭俾cctv 一樣，係HSBC 配合執法機關喺非必要情況下凍結啲錢，當然大問題

遺憾 唔係道歉亦無重申一國兩制 0分重作

721三隻字係黑隔離

咁大間公司下下要黃到面先得咩，真係難服示

屌好撚有問題喎
死全家咁小兒科

其實算係咁，唔通話贊成咁講咩

想知道Viutv製作單位有咩必要性要自我審查
我無意幫HSBC洗白
祇係見到頭幾個comment雙重標準覺得有啲可笑

有咩問題 正常處理啦 唔通要話支持咩

咁唔通要話支持咩 onjj 正常啦佢咁做 唔禁播炒人都算好

呢個真
正視聽 下下都話人跪

首先我要利申我冇屌HSBC
其次事件個重要性好唔同
冇得睇套黑市同手足冇咗個法律援助個分別大好多wo ching
咁個嚴重性唔同 自然個反應都會唔同
星火係一個有認受性嘅法律援助基金
Viutv唔睇咪唔睇
差好遠

仲有光復香港 時代革命

佢點會唔知丫 罷完出黎先戴頭盔姐

似宣傳多d

保留即係唔追究，成件事冇乜問題

無錯
邏輯上係應該咁理解

不過之前見到呢張文宣

================
大力推廣 連儂廁

咁兜仲肉酸

唔係話想幫佢
但作為傳媒又唔可以咁露骨既

冇記錯有個po講過星火18號已經話賬號唔知點
19號HSBC先見中聯辦

老老豆豆
出街前點會無睇到
擺明照出街先啦
“深表遺憾” 睇你點諗
個人認為 好中立 好得體

Peter攞料開po帶風裝修viutv未?

淨係話遺憾，識玩

劉翁節目幾好聽

點解唔追究碟仙？

造星2都有山下見，初賽有個人表演打鼓不停嗌香港加油，viutv字幕組喺節目最後幾秒加左一句（放心，我地會加油）但冇讀出聲既

始終係拎牌既電視台，有時冇得做得咁明顯既

邊套劇？

補link

明報個時序係咁
7-8月︰「全盛服務管理」在匯豐的戶口收到大量捐款，匯豐啟動客戶盡職審查程序。
10月︰匯豐決定關閉相關戶口，並發出一個月通知期，及請「全盛服務管理」選擇如何處理戶口餘額。
11月底︰匯豐正式關閉相關戶口，同時向「全盛服務管理」以本票形式歸還餘額，涉及逾6000萬元。
12月19日︰警方召開記者會指相關資產涉及「洗黑錢」，提到將向法庭申請凍結相關資產。
12月25日︰最新消息是警方已向匯豐發出指令，不可讓「全盛服務管理」兌付本票。而「全盛服務管理」在匯豐發出本票後，直至警方發出指令前，尚未提取款項。

黑警死全家咪死全家囉，佢哋唔係覺得自己大義凜然，係正義朋友嚟嘅咩，人哋話黑警之嘛，冇人叫佢哋自己認係㗎嘛，駛乜抱歉者

如果hsbc無扣起錢 只保留追究權利 一樣會咁包容

劉翁勁

咁都叫跪？流出劇照唔洗追究？

手足唔做都做咗
係要改善
但依家冇必要講咩雙重標準 可唔可笑之類
手足可能都係一時氣上心頭
畢竟大家都好擔心手足冇咗免費法律援助會點
特別係大家都好依靠星火嘅幫手
係會敏感啲

張劇照係事實黎

search「黑警死全家」

唔講我真係唔知 多謝提醒

我唔想將呢個po side track 去討論hsbc 有冇錯
香港人特別係年輕人接受過批判性思考嘅訓練
每個人接收完資訊都有能力去判斷
只係我覺得有啲comment 係雙重標準
反而我想講 如果連viutv都失守創作自由
香港人仲淨啲乜 點解劇集唔可以批評政府
唔可以出現啲對號入座嘅詞語 根本係民主國家係好平常嘅一件事

李x街同老豆唔同 親共的
所以唔奇怪

都唔算嘅

係黄咩一向係中立

Where

Agree

Mirror error 黃到 talk show串狗
晚吹講連登

腦細係黄？

你呢啲人咪on9囉
學下人哋啲藍絲啦 淨係識割蓆

罷睇viutv

其實Viutv之前唔少劇集都有諷刺同批評政府
eg理想國
同埋佢播嘅電影 例如死囚128小時同逆權公民
都幾明顯係講緊政府
特別係死囚128小時個預告直接cut“呢個政府害死我地”之類嘅說話出嚟
遲下Viutv仲播埋逆權公民
黑警死全家 又光復香港 都唔係對號入座咁簡單
而且 你講嘅cm雙重標準都generalize咗唔少人嘅意見
好似我咁 我冇份屌HSBC 但又比你話咗我雙重標準
我個cm都有負評 你就知真係有人有唔同諗法
討論區從來冇一個標準 何來雙重？

認真咁講，黑警本身就係形容有問題/犯法嘅警察，黑警死全家就即係意思等於壞人會受到報應，咁又唔見講恐怖分子死全家/賤人落地獄係唔中立？

非常同意
所以黑警死全家呢句嘅內容非常正面

viu就真係深黃啦 個logo

啞同學

蘋果都唔會講港獨lol

老老豆豆呢句有咩問題, 又唔係話所有警察

係 我睇到嗰句字幕之後個心震左下 詭異得嚟好感動

崩口人忌崩口碗都無計

支持！要睇

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

不割

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

咁係嘅 我承認我唔知你既HSBC嘅立場
亦真係overgeneralize 左大家嘅comment

點解我會咁講係因為我唔知點解大家合理化左成件事
例如話暫
因為廣管局/政府要求
咁既話HSBC都係遮 HSBC大家都話政府冇權冇令下凍結 HSBC可以唔駛守 但係到viutv就話 冇計啦個牌係人俾，要聽政府/廣播條例點點點
實際上廣管局未開file 就算開左過往案例都係強烈勸諭
依家係自我審查
雖然viutv有好多好黃嘅節目 但係唔好唔記得係MTR投共前都會加開特別車 開閘疏散 依家呢
我地係要清晰話比viutv知 係冇問題 亦都唔應該係問題
冇必要道歉 更冇必要刪除

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

循例講啫

黑警死全家

咁唔好拍劇有黑警啊

正面d咁睇呀

大家都知, 一放左上internet, 就一世都冇得返轉頭

所以認係黑警？

毅進仔 正面啲睇都係讚佢只少讀到毅進啫

Tui
左上角

逆權司機真係正到爆
喺戲院睇到差啲忍唔住喊

要罰錢架

喊咪喊 唔需要忍
嗰陣冇入場睇
留名Viutv播嗰陣喊
見到Viutv又逆權司機又有小新睇 好開心

算唔算現代文字獄?

姐係電視台都覺得警察就係黑警

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

真係失敗
要寫左又唔覺
又可以撚佢一獲先得架(不過我都唔知點寫)
寫得咁明
又要好似國泰被咁白色恐怖咩

故事內容純屬虛構咪得

和你貼 連儂廁

咪係 呢個先高質

唔好del啦，我好想睇黑警死全家

我都唔明黑警死全家有咩問題
正如黑社會都應該死全家架啦
出得來行 仲想禍不及妻兒呀
做得黑警 預左有報應架啦
不過如果你唔認或者唔覺得自己係黑警
就唔好對號入座啦 柒頭

罷你老母死五毛日撚日開膠post

可能viu有往績係黃
hsbc得堆不知白洗白po
所以可以再了解係咪真係打壓先
我都覺唔應該雙重標準

黑警死全家有咩問題

唔做黑警
無酷刑,強姦女示威者,謀殺,嫁禍一定無事

黑警屋企人割席，黑警咪唔會死全家囉

其實黑警死全家有咩問題
同係劇入面講強姦犯 殺人犯死全家差唔多

而家講黑警姐 又唔係警察

毒果專門輸入中国用語

黑警死全家 真係睇唔出邊句有問題

老細咪小小超

幾得閒先會睇後面啲字

當然 全家等緊佢收工翻屋企飲湯

係落去奈何橋到飲湯

點解麥可怡個名出2次

我覺得感到冒犯既人應該正面咁睇件事

死只係人生另一階段 全家都死埋一齊比全家上大灣區更加幸福 收熱辣辣燒溪錢既溫暖總比大灣區冷冰冰魚生片好

國泰政治迫害炒左一堆手足
事後因為搵pr,記者,kol 飲野
成功扮受害人過骨,結果間間公司都蝦香港人討好中共,比人屌就話自己受政府威迫

黑警死全家有咩問題？又冇話而家班狗，咁當佢地認黑警另計，咁佢地認黑警即係仆街黎啦，咁屌佢死全家更加冇問題

碟仙就拆開d字啦

佢唔講我都唔知似撚狗多啲

追究你老母啊

如果係tvb應該腰斬左

同意

咁都有人留意到痴線

碟仙顯靈

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

講咗十萬次
極其量只係李嘉誠黃
佢個兩個仔都係中国政協
你幾時會覺得陳小春係黃

夠貼地有咩問題？

制作單位

幾時做？

話viu未跪個啲坐咗幾耐

其實viu算偏黃架喎
睇下全民造星2先
連staff都係各種黃

點解咁多字我都咁快搵到

睇到呢個post 岩岩係app睇完呢隻

推

其實做乜理個牌
我全部做網上，政府管撚到？

寫呢句野有乜撚嘢問題 最柒就係自我審查

兒登不嬲十重標準

其實呢句有咩問題
話黑警咋嘛
你地成班白到發光架喎

其實寫黑警死全家有咩問題
咁下次寫鄧柄強死全家囉

上網個覆蓋率會低好多
而且有個免費嘅電視台同cctvb競爭下唔好咩

係， 但如果target 後生， 網上coverage 夠

其實喺討論區話人雙重標準就真係可笑
點解成日有人覺得幾十萬個會員係持相同意見

新聞都幾藍

唔算跪喎，外判出去冇叫你咁做你就咁做，佢唔想個劇照引起其他「話題」係可以理解，換轉可能係其他針對示威者嘅字眼相信佢一樣會出個咁嘅聲明。創作自由你都可以設計得隱蔽啲，明顯成咁人哋真係好難唔澄清。

當然亦都可以咎病，佢哋當「黑警死全家」係支持示威者反警察嘅一個口號，自己審查咗，但係睇返context，呢五隻字應該同劇情無關（？）咁外判加呢五隻字而令ViuTV出呢個聲明維持返中立都唔難理解。但如果同劇情有關佢都出呢個聲明咁就有啲自我審查/跪嘅feel。

咁我哋寫係條街度囉…

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

得喇得喇 知你想分化喇 死開啦

佢話黑警啫，你唔係咪得囉
正如我話貪官死全家咁貪嗰啲唔會有感覺格

全世界得 香港狗賊 係黑警咩 ?

Push

話係跪低嘅係咪低能
viutv會保留追究權利嘅意思係 "呢啲係我地自己嘅事"

雖然琴晚個集單元係嚴重爛尾， 但依家咁就算啦

有料

做下樣都要既
繼續保留權行就岩啦

咩人咪睇到咩嘢

ViuTV係咪學緊黑警

我譴責咗先 告唔告你 你係咪犯罪，之後再算
等社會覺得你錯你係暴徒未審先定罪

係邊度

左上

真係唔講都唔覺
而家個個都知

Tui

係不完美既

真係夠晒Port

做個樣發出聲明啫！因為電視牌照發行權係政府度。

大家明白的

Viutv深感抱歉其實係對邊個講，一目了然

置頂啦

曲線宣傳咋

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

唔算跪
Viutv 追唔追究係佢內部嘅事
比人發現到，依家公關要做嘢表明中立，好正常啫

裝！

依家ViuTV賺到笑，點會跪 扮下中立咋

你估出街果陣無censor過咩
山下見咪又係照比出街
viu根本黃到爆

同還願一樣玩法

點解出街食飯無見過鋪播viutv

做樣架者，真既話條片自己睇唔到出咗街關人

我覺得大家更加要睇呢套劇喎，比viu知道呢個劇照係無錯

推介一下

如果寫曱甴正仆街你估佢會唔會比人裝修

禁撚眼利

“黑警死全家”

睇咗

好明顯唔係跪啦
如果跪就好似《矛盾2》即刻抽走，跟住又會鬧人錯咁
但成個聲明都只係講中立性，而且冇抽走繼續播

唔好推啦，街坊財爺嗰幅係我改㗎咋
原圖係呢幅

見過一次咁大把

佢唔講都唔發現

viutv夠膽追究，收視率唔洗玩

想步葉問4後塵 ？

pin 呢個 麻煩曬樓主

凡事諗正面 正向新視線
by 社署

見過中聯辦證明HSBC 奶共
呢個冇情講

你真係唔識㗎喎

事件擺到明劉翁借viutv過橋擺係免費電視台播
d artwork全部都係劉生比
viutv 審查未切就出左

李澤楷任北京政協委員

連住出方死人睇唔到